[突發] 讀賣新聞需要正式組織名義登報

日本讀賣，朝日新聞需要正式嘅組織、聯絡方法 、網頁先可以登廣告
因為眾志喺今次登報做哂聯絡同設計呢兩環
先令到今次登報既審查進度神速
所以喺無他法之下決定用香港眾志名義登報(只會喺廣告下面細細字+email)
希望各位明白 廣告會有一句係多謝眾籌既20000萬名市民

push

推

pish

無問題丫

香港眾志 代行/暫委/暫托

無錯。

20000萬

今次真是眾志成城

最緊要登到

呢D要講清楚 唔想市民捐款變選舉之資

希望係2000000+1
冇其他意見

人哋果邊識周庭

眾志

打仗最緊要勝利，咩手段唔洗太多考慮

20000萬？

盡做

無問題

最緊要登到

我希望眾志自己睇到會醒水 係個幾行細字交待清楚 唔好亂咁畀機會人屌

手快打錯 2萬

希望連眾志logo都唔好出

為眾志好都應該交代寫清楚
呢D位貪功冇意思 只會招至怨恨

2000000+1 好d

理論上係冇可能

就算唔係眾志 一定要有一個組織出名

啱 可以寫中英文名稱 加代行/暫委/受托等

我相信佢哋嘅智慧唔會貪功
如一定要落先肯登亦會好諒解

絕對無問題 齊上齊落 同行是最重要的

等等 睇錯
logo 係唔會出 只會有眾志名同埋網站/email

掛名都可以表明係代行/暫托
眾志自己要識諗 捐錢黎登報 唔係捐畀眾志 樓主呢點同佢哋聯絡要講得明明白白
你呢個post 講清楚 到個post 沉底就不明不白 無謂最後被屈呃人

支持

一路傾緊 但因為日本新聞審查實在太嚴 任何修改都可能導致出唔切，所以要從詳計議

實際上我意思係眾志即使唔貪功都應該加呢層頭盔就最好

OK

絕對ok 辛苦曬

總之交代清楚就得

唔知人哋係咪接受待行

有眾志幫手一定好過無

相信周庭發緊功

無問題 細字啫，都唔會係重點

Support

規則照跟，最緊要係廣告內寫清楚眾志身份 係暫托身份

交代清楚就ok

同埋要周圍同人講返 眾志最好自己fb都講返

其實眾志肯上身都已經好好
問其他黨真係未必會理你
因為咁樣用個名義咩上身去登
隨時比其他有心人拎黎攻擊
又乜撚外國勢力乜乜柒柒
遲d又可能d分化狗狂開po屈鳩眾志呃大眾錢

啱 要講清楚

冇問題 事成就得

Push

咪係
佢哋算貼地

我唔擔心邀功問題

唔係個個都肯幫
佢又有個周庭同日本關係好
搵佢哋係正解

唔該哂
大家最緊要團結

ok加代行會好D

冇問題目標一致

唔該哂

冇問題!

辛苦曬喇! 香港人加油!

做啦

無錯
佢哋本身有做日本方面文宣，由佢哋代行都正路

脷伸：本人不是眾志成員 但有咩問題同建議我可以代你轉達

最緊要登到
其他都係小支節

嘩851萬2674 發行量

唔介意 大家嘅目標都一致

gogogo

唔介意…必須標明代行
（最好有埋日文解釋）

反正對面都有80慢人
冇所謂啦

周庭咁出名

團結一致

20000萬名市民

唔知日本俾唔俾
佢哋交代清楚就得

We

香港外交部駐日大使

又可以拿哂功勞

勇武和理非勝一仗

咪又亂咁放負
有人幫又踩人

只要大家團結,細節無所謂,
反而希望其他“有心”人士唔好借此做文章,搞分化
最緊要成事

依個3毛嚟，唔洗理佢

20000萬名我的香港國強大了

齊上齊落

Ok

如果真係要借佢地個殻做野
俾番credit人都係合理，因為人地借個名出黎，某程度亦孭起左部份法律負任
但重點係要確保同時間交待清楚佢同其他人嘅角色

即係今朝登報D錢搞掂左啦?

有巴打話眾志喺今次登報做哂聯絡同設計呢兩環

俾返credit佢哋絕對無問題

最緊要
+ 1

因為對面收哂工 所以都唔知呢樣係可唔可行

眾志係香港國駐日領事組織

呢個時候太緊逼
唔可以再用太多時間去說服所有人
只要大多數同意就應該
今次眾志既表現大家有眼睇
69晚大台收左咪之後眾志不斷叫人留低
又宣佈留守至612
然後612香港站拉線叫罷工
又有一日係紅線某站拉隊
621 GPhone帶頭開波做足一日
係夜晚叫公投柒左一鋪
周庭又係日本出左好多力

呢個咁危急既關頭傳個波比眾志我認為不為過
又可以借周庭係日本咁長時間努力建立到既影響
而我相信眾志都會識做 一定會出post講明
唔會居功認晒威
大局為重

我個人無問題，希望其他手足可以諒解攪手都係逼於無奈先落住眾志先

Pushhhh

明白既，都係為件事好姐。

我都信

唔好咁多猜忌

佢哋係後生仔貼地嘅唔會做埋啲on9邀功嘢

推，理解

即使退一萬步
就算眾志夠膽事後攞彩飛起連登
呢條數巴絲打們可以同佢慢慢計
危急關頭冇辦法團結每一位人

希望928後對佢地好有意見既巴絲打明白
我地時間緊逼 唔可以再浪費自己人對自己人
假如冇更好既方法諗到 唯有相信眾志
大局為重
假如眾志玩o野 同佢計數既行動我一定出現

明白、支持

預左會比人dq選舉？
如果想選 不如用d虛d既名

2億人

sorry囉

明白嘅，推

做到實事絕對ok

無問題 大局為重

推，無問題

眾志可以參選嘅機率係低於0.1%

冇問題，支持

叫眾智講清楚就ok

毋忘烈士

佢地仲係用緊全民自決做政綱？

最緊要出到街，夠膽玩野連登仔自然會屌撚死佢地

香港眾志 及 真香港人

推
只要內容係Base on 我地嘅設計,眾志不過問我就覺得ok

梁烈士

加油

冇問題，最緊要成事

只要眾志既成員唔介意就無問題

得二日，做得幾多得幾多，做水。不過，沒有二十億人吧，：一）

認真 69果晚我相信點都有一百幾十和理非冇自動散水
而係聽左眾志講留低
果晚後來既o野大家都知
佢地好大機會有份比人打到頭破血流 同埋告士打道抄牌
淨係呢樣我已經對眾志改左觀

之後有咩我地可以同佢慢慢計
勇武大哥或者文宣都可以
大家大局為重

928後不滿佢地既大哥們
比一次咁多機會佢地

大局為重

Ok 無問題

咁你又啱喎，今次登得成功勞一定係佢哋辛苦晒，香港人加油！

大局為重，眾志啦

可以接受

其實我覺得眾志都係想幫手,現階段我覺得唔需要猜疑太多,
其實人哋出個名都承受緊一定嘅風險，如果我哋仲對佢哋諸多猜疑，
好似有啲不識好歹嘅感覺

冇問題
麻煩哂各位

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

大局為重

香港生死存亡之際
我地每一個人都為自由同尊嚴而戰
大旗底下可以各有意見
大事大非緊急關頭一定要團結一致對外

辛苦晒所有令登報變成事實嘅所有真香港人（包括眾志）

香港人加油！

得喇，周庭做晒日本外交官，有乜好嘈

眾志幫手係好事，依個時候槍口對外，唔好咁多猜疑

本身收工先有時間捐，但好似唔俾捐定仲有其他籌款，如果真係夠數好對唔住各位

聽講係搞緊法律問題 暫停捐款 詳情去返眾籌post

巴打
呢種事要好小心
行差踏錯一步就永遠返唔到轉頭冇第二次
眾籌既時候冇講明 呢樣點都講唔過去架
你要明白雨傘係有好多好多勇武大哥對佢地好有成見

我地冇更好既方法 唯有咁做
因為

大局為重

贊同

Pish

加油！

如果有兩萬萬人捐錢真係嚇撚死

上到報就得！
放下成見, 團結！
We are Hong Kong！
上呀！

俾周庭個EMAIL佢咪算囉

無問題

兩萬萬人捐錢 就唔係呢個數啦

同一條船

香港人

推一推，兄弟爬山相信每個人可以做到既野都唔同，
但係我地既目標係相同 都係為左自己將來，自己下一代
呢一個地方每一個香港人都有份。
希望大家企出黎，盡自己最大既努力，
去守衛自己既香港 呢一個大家都有份既香港。

記住叫眾志自己係fb 出post 澄清返自己係代行/暫託

要用人地名義的話一定要經人同意

要求改返人數 200萬+1人
烈士必須留名青史

用眾志有周庭影響力buff 對件事有好處

記念義士之如 又可以比媒體多個point報導

冇問題呀，佢哋出咗力攞返credit都好正常

大局為重，出得切已經好好，
日本人審稿心真心好麻煩，
今次可以開特快車比中箭都有佢哋嘅功勞
支持

最緊要出到

同意

係囉全部dq晒或有案底

2000000+1 做組織名得唔得？

眾籌好難講明
果時都唔知有此situation啦

我覺得大部分人諒解就ok

okok冇問題

LiHKG 可唔可以係一個組織？

冇所謂，登到就得

係囉
佢哋做嘢同香港做嘢方法完全唔同

梗係唔可啦
鬼有登記

同埋依家又唔係用LiHKG間公司個名出

咪係
到時計咪得
同埋港媒其實一定知係連登仔眾籌
邊有得呃

推～～～～

佢地會唔會

又係你個仆街

已夾， 用眾志名義我冇問題！

我只係問會唔會
你要放長雙眼睇吓佢地黎緊嘅行動

收皮啦

唔使理邊個組織喇 係自己友組織就得

無問題
我代表30000名condom仔授權眾志登報

無問題，交代清楚就好

羅冠聰：不如俾外媒了解下連登

佢差啲令我地連登滅團
佢地就係欠政治智慧
學啲巴打話齋：「中學雞無長大過」

你咪睇吓之後佢地會點

用佢名無問題
但一定要佢地係fb澄清左今次只係暫託

唔介意

支持！辛苦晒巴絲！

開post追數
好似當年屌admin屎忽咁

收皮啦挑撥離間

連登依家唔洗佢講都出撚晒名

你估外媒唔知

大家認住依個仆街
分化撚嚟
之前喺有個post 喺度分化俾人圍剿

明白，謝謝

你個名好熟喎

佢之前係周庭post狂踩人日文唔好又話人港女唔撚識法律上日本啲節目攞光環

俾人吊到反皮

小心依個仆街

No problem
最緊要登到！

咪傻啦我自己都開黑警post
你真係唔撚知掟
唔夠我講就淨係識叫人收皮啦收皮啦
無第二句？

我佔旺你就話「出黎上街都可以係五毛」
哇呢啲係咩嘢道理
你就真係分化撚

上面2千幾個負皮 你幾得全部係分化撚？

總之，唔好奶任何組織

推，ok,准奏

去死啦

正四方西
乜撚都唔啱

你真係唔識駁
事實如此

真係好那好笑
post 啲3毛post 鬧自己人就當evidence
依家我哋進化晒㗎啦

理解

叫香港本土
或淨係讀賣先俾眾志
唔係之鋒會驕傲

佢fb直接cap 貼埋相都3毛
黃之峰 上電台都講咗介紹連登
有證據你唔認 就老屈人三毛post

又衝出嚟柒
上面有巴打篤咗你係三毛

佢哋講連登係咪要殺咗佢哋呀
on9

冇所謂
成效ok 就得

Gphone啱啱出黎，冇去612係差啲

好明顯係啦

因為不論介紹俾西方/台灣
連登個名一揚咗，
就會去本土化，變得龍蛇混雜
而且引起更多打手入埋黎
討論質素同動員能力都會下降

所以消息一出
大家都話咪撚放連登出黎

今次連登推動力強
係因為連登有一定安全性，獨特性
一旦變咗公共空間
就會變香討2.0

明白，但眾志會好危險

我都認得呢條隱性3毛

咪係
連登出名怪眾志
真係cls

根據整合，已確定由眾志出名，個post可以完，大家去推其他post

最新進度整合:

會計表:

德國、日本、美國、英國、韓國、澳洲、台灣、法國、印度、西班牙、芬蘭、加拿大已經有人跟緊 其它國家巴絲可以單聲會跟，再自發跟住先（聯絡報社，報價，報位，有料再報上黎）
自發做野有料有成果想Report既可以TG: shameonhkpolice 做分流聯絡

唔好意思,見到日文稿有文法錯誤
會唔會可以join一下tg grp再執執d文法???

大家兄弟黎，有乜所謂

嗰個係舊既稿 剛剛九點正已經有新稿 好快會update

只要係對件事好就得。

我轉發咋，你可以試下照聯絡同佢地講聲先

全力支持！

Pish
登到就可以👍🏻💪🏻💪🏻

辛苦哂
想問下到時交稿前會唔會考慮比日本人check下文法先?
畢竟大家都花左咁多心機
如果需要我有識人可以幫到手

有巴打已經俾咗native check咗

日本嗰邊有周庭係幾穩陣

真係辛苦哂了

我覺得無問題
好彩樓主講清楚
如果唔係登左出嚟又俾三毛/分化撚話眾志騎劫左D籌款

我覺得講清楚理由，而又合理，係冇問題的，幫推！

agger 幫推

冇所謂，大事為先

冇問題

是但啦, 都係出一分力

呢d時候就無所謂啦

講真 大家唔路人
是撚但喇

眾志有智慧都唔會拎黎打飛機喇
就算係又打得咩飛機

最緊要出到

發夢：聽日要輕裝上陣

係呀 俾你班00後識穿咗 踢爆咗
唔撚洗撈啦

佢哋可能仲留係2012高登個陣
以為網民下下鐘意起朵提住自已個名
推上報要出名
但事實上唔係，今時今日出名唔係咩好事

呢d時期

唔執著呢d位啦

打好場仗緊要

有乜所謂 總之登到報就得

唉, 我覺得篇文有反效果
快, 但唔得
浪費5M
收工食完個飯就finalise左

而家呢兩份日報係邊一日？

其實登到就ok

以我所知日本登政治廣告好難
仲要呢段時間係G20
日本審批係更麻煩

唔該晒各位巴絲
唔該晒眾志

well done

點解唔搵哂全體非建制聯合名義呢？

根據晏晝眾志提供既情報

讀賣新聞廣告：

Size：
已經冇曬全版廣告，最可行嘅係三分一版
直 16.8cm 橫 37.9cm

色：
黑白

刊登範圍：
東京(約459萬份)、大阪(約217萬份)

刊登日期：
東京：28號
大阪：28或29號，爭取緊28號，但暫時未能承諾

朝日要再問問

建議：情況緊急限佢地3小時內回覆是否加名入「代托欄」

咁做無意義，出組織名純粹係滿足日方要求

[突發]愛爾蘭時報Irish Times有28號頭版可登

反向諗既然要全香港人共同聲明
緊係聯名最好
行字再細都會睇到
始終有法定size

想問係咪28號

啱啱問完 朝日都係28號

係

無咩問題呀

去馬啦 日本好重要
加埋果邊抗議活動同周庭夾擊佢

真係要多謝林奠

係咪用日文？

讀賣同朝日係用日文

而The Japan Times就用英文

等28/6睇
多謝晒出過力嘅人

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

點界定為組織？
連登唔可以係組織？

算撚數啦你

咪咁on撚九啦你

無問題！

你冇答到我問題，我唔係好想用眾志名出喎

隔離Post有巴打幫手draft左篇 可以參考下辛苦晒各位

拝啓
この新聞紙をお読みになるあなたへ

私たちは先週の日曜日（6月16日）香港にあける二百万人を集まったデモに関心を持っておるグループでございます。今、香港人は自由を失う恐怖に囲まれています。ここで、ぜひ皆様のお力をお借りていただき、香港の自由を取り戻したく存じます。

香港政府は刑事事件の「容疑者」を香港から中国本土へ引き渡せるようにする「逃亡犯条例」改正案を提出しました。中国は刑事事件における裁判有罪率99.9%にもかかわらず、この 「逃亡犯条例」 によって、香港司法の独立性と「一国二制度」がさらに中国政府に侵食される恐れがあります。

また、香港への日本旅行客や香港在住日本人が万が一、香港で法律に違反する場合、中国へ引き渡せる可能性があります。

さらに、デモの参加者が警察から催涙ガスやゴム弾などの必要以上の鎮圧武器を受け、多くの負傷者が出ました。一部の負傷者は病院で警察に逮捕されることや、病院の看護に拒否されることなどの「白色テロ」も起きています。

現在、私たちは以下の請求を香港政府に訴えています：
1. 「逃亡犯条例」改正案の全面撤回
2. デモを「暴動」と決めつけたことの撤回
3. デモにおける逮捕者たちの釈放

香港を愛している方、香港にお尋ねになったことがある方、香港に興味を持っていらっしゃる方、
ぜひ香港現在起きていることを周りの親友に知らせてください。
あなたの関心と拡散する行動だけで、香港の力になります。

香港を応援するあなたに、心の底から感謝します。

用連登公司咪得囉
好過用眾志

眾志個名頗趕客

所以我唔明咩叫正式組織
同埋點解要眾志

其實眾志有冇考慮過大家感受

「正式組織」佢地up實情即係講緊「法人」
總知可以俾人告就得

連仔點會比你用連登個名
同埋咁搞法連登會變成焦點
香港政府／中共都會監擦呢個platform
藍絲又可以話由頭到尾係連登仔搞事

依加避到？香港政府唔知連登？

你覺得而家冇人監察？

知同吸引人注意係兩件事

唔比還唔比
但有冇人問過連仔先

咁點解要打個spot light落自己身上？

時間得返一日
問得幾多呀講真
火燭隔離有水喉就救左先啦

咁更加唔可以單落眾志名
俾人以為只係眾志支持者先認同篇文內容

利申：非眾志支持者

你唔想要spot light又用連登宣傳眾籌？呢單野全香港都知啦
反而你怕唔知有冇香港人睇到嘅一份日本報紙一個細名？

1日籌到7百萬
問下全職政黨聯名好難

咪係
我哋係連登會員咋
點用佢間公司
前面有好多頁討論咗點解用眾志
唔該追下文先

up

問眾志都要時間
點解唔第一下問左連仔先
唔合乎邏輯

今朝仲講緊驚唔夠錢 到夠錢 到即是搵報社 到傾規矩 整排板 咁多野做咁多野煩都係講緊一個下晏就要做哂既事 人地日本5點就收左工啦
好多野事後講就緊係輕鬆 所以我明樓主喎
到尾
所以結果係點都支持

呢個係你估姐
咁有冇問過先

同埋最後用咩名都一定有人唔滿意
你用連登 一陣高登仔又話有份比錢唔滿意用你名
用邊個都實有人屌
你話擺哂呀 擺小左個一陣又屌
又問a問b問c問得幾多個呀
眾志起碼有幫拖做哂聯繫去傾 佢話幫到 咁第一時間諗到用佢都好正常

你都幾無常識

咁咪慢慢睇下最後件事會變成點
祝你地好運

有少少意見
可唔可以加番一句，話俾人知點解我哋要登全球新聞
Etc希望想有國際關注，有多一個人了解呢件事對香港政府已經係一種壓力=幫到奮鬥緊嘅香港人

如果唔係當地人唔知頭唔知路
見到呢篇野可能覺得好奇怪

依家好單向自言自語咁

邊個係攪手？樓主？

你估眾志唔洗承受後果呀
個個都以大局為重
有幾條友仲執著人哋搶咗你"個人"功勞咁
唔好幼稚啦

咁想話事你做搞手啦下次

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

最緊要登到，而家緊急關頭

設計師最怕你呢種人，deadline啦，先來有少少意見
可唔可以加番一句

贊成，最緊要登到，大家要團結

用眾志ok

我只係連登用戶之一
唔代表全部用戶都想登報

更唔係代表 連登公司

Noted.
The only comment is...
大局為重

最緊要佔有率，俾能全世界多D人睇到，香港D 日資公司都會訂日本報。

手足快啲登記一個組織名啦，
今次暫時讓佢哋『眾志 together with 20000 Hongkongers』

日本報章頭版甚為critical, 建議唔好搞太多細節影嚮成功率
讓巴絲們做好個內容最緊要

事實上好多人都反反地感

盡量唔好出眾志

登到就得

都估到一定有分化撚出黎屌眾志攞光環
有條友不斷留言 開post鬧眾志想帶風向...
明明一早講明左要落眾志名個原因

推 唔好俾出面個分化post混淆試聽